［突發］蘋果出咗警犬疑似又扮示威者相

黑警由沙田狗竇出發 大家留意

push

呢張相 見過幾次

小心！黑警就在你身邊

推